呢隻犬問係咪要開一次實彈d 示威者先肯收手

有無人答到佢阿

呢條垃圾個樣衰過狗

支持，夠薑就開槍啦，唔開正仆街，死警犬。

岩阿，快d 開

豬頭豬腦狗隻

開槍你30000隻狗一個都走唔甩

睇佢日日share d 深藍page d 野都係得啖笑

狗樣真係樣睇,特別ON9

屌係咪呀, 咪撚得個講字呀屌你老母

係，真係有樣睇

成個脫北者咁嘅樣

有本事咪開槍囉

你問下你老細點解五大訴求一個都唔答先好講嘢啦

牲哥以為咁樣可以令香港人收手?
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

搵你個娜娜"打手搶"啦
開槍你敢?

真心話

唔好意思唔識讀佢個名

係咪讀李畜牲？

你有幾多粒彈呀 唔好打空炮 睇你幾多飛子彈囉
唔好留活口 一定要一槍一件 唔係唔夠子彈一換彈夾俾人圍呀

一個小隊10個，每人6飛，開晒就冇，後果將不堪切想

見到你個樣唔洗中槍眼睛都自動受傷

推撚到呢隻狗仆街

琴晚有狗挖眼，呢隻狗點比人挖都挖唔中隻眼

警槍唔係近戰武器黎
警棍先係

尋日沙田，你點開都死

個樣同智力成正比

邊個夠膽開槍我寫包單佢第二日坐洗頭艇

狗黎ga 咋 夠膽咪開囉

呢個真

考入警狗第一次好似話屌鳩入面d 教官比人踢返出黎，之後再考入去就甘願做狗了

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

左輪得6飛

依個事態發展 其實只要有一邊有人死 一定會大爆發 到時佢地成日講既暴動暴動就會出現

隻眼細撚到咁瞄唔瞄到㗎

垃圾

推

我諗到時警察都唔會為咗兩皮幾野攞條命搏

痴撚線，我只係普通市民，完來警察係可以有咁既思維，我感到極度不安！！

如果開實彈，示威者就有口實用燃燒彈

開啦
快開實彈，最好出埋坦克
唔開正契弟

等緊你開到時成個香港同你攬炒

開la 你開la黑警

求你快d 唔克制

有種就射殺

重點會係外資會即刻走人
到時中共實捉開槍條友坐洗頭艇

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

又係呢d樣

仲有冧警犬嘅大義
可惜警犬睇唔到🙈
佢上頭唔畀佢用實彈，唔係保護示威者，係保護佢哋咋

你錯啦
開實彈更加唔會收手

一開槍你地班狗就玩L完

李浩牲

隻眼咁細，驚佢瞄唔準咋

你除晒gear衝入人群試吓囉，講開槍覺得自己好型咩垃圾

眼都未擘得大 學咩人開實彈 搞gag?

明啦得啦 721上前線呀記得

好大既官威呀李大人

開槍打中人你地一隻都唔會走得甩，睇下你打份工矜貴定我地為信念命賤

你記撚得到時開真槍瞄撚準我個頭去射

魚革開過一次啦，唔好講到開槍就會驚
到時睇下邊個驚D

個鼻好撚趣致

李畜牲
個樣生到成隻狗咁真係西利

快啲開
開完更多野跟尾

係商場開實彈

開就佢老頂中共多撚謝佢

開喇 驚你唔開 等你好耐呀

佢對準自己個口開一槍咪得囉。係度扮晒野，明明成班都係垃圾。

呢個撚頭四肢發達頭腦簡單！
唔怪得講埋啲腦癱嘅嘢！
乜撚嘢啫！夠羗你咪開囉！
成個香港即刻反轉狗竇！
開啦！陷家剷！人頭豬！

換把M4再講啦

快

係開左都唔撚會收手

打撚死我啊
食屎狗

班垃圾full gear 打零裝唔還手既先可以咁囂張姐
試下叫佢地除裝 1on1 包保佢 即刻笠水

點解佢塊面會歪撚咗

裘錦秋中學

開咗都唔會收手呀仆街！睇下邊個死

照肺

ot錢一百萬😂😂😂😂

弱智既好多都咁

佢對眼咁撚細開槍瞄得準？

垃圾學校

夠膽就開
契弟你夠膽咩

好驚

涉嫌恐嚇(？

真 作為一個香港普通市民
竟然比人咁樣威脅

係就快啲 等美軍出師有名

唔好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用一兩分鐘做一做下面呢份問卷

求下佢哋 用咗個腦先講嘢
再咁逼我睇柒嘢 我都好難受

開實彈打死一班示威者 你地黑警只會更大鑊

d差佬真係無腦架喎

你老細唔叫開你有得開咩
主人都未出聲 收皮啦
hand hand
Good boy

咁撚細隻眼因住射撚錯

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

你班前線真係弱撚智 夠膽你咪開一槍 睇下有乜後果

成個弱智仔咁， 講啲嘢果然夠弱智

呢條友都幾撚樣衰

烏克蘭用完實彈發生咩事

睇佢狗名以外係牲畜個牲 but whatever 啦 差唔多

隻眼去左邊

自己想開槍又揾藉口開囉 開完仲多民憤

原來畜牲都有名
不過好少叫自己做畜牲

夠薑咪開羅 香港唔係北京
玩次64中共咩都會無撚哂
你有棍時我有頭
你彈我時有心口

畜牲？

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

有腦就唔會仲做狗。俾政府擺左上枱做磨心做on99

叫佢人渣都仲有人既成分

成隻畜牲咁樣好撚似流浪狗

唔太識中文
是咪讀李蓄牲

警犬寧願開槍都唔肯收手
佢D思維調轉晒 真係好變態

你一開槍
上百萬人出黎勇武到香港戒嚴都唔肯收手

快撚啲開，唔介意出埋tank架

想升職呀？快撚d開啦

支持，唔開正廢柴

嘩呢隻狗樣真係笑死人
點解佢父母唔叫佢自殺

裘錦秋

唔係講笑
我養隻八哥仲靚仔過佢

開囉 到時你地就千夫所指

一見到張相第一反應係 「嘩屌咁撚樣衰」

等你開呀 mon post狗
到時咪撚腳震

彈夾跌撚左啦

睇佢個樣就覺得佢牛過閪果d撚樣黎

有無200萬發子彈呀

即管開，到時全部人同你死過

應該係殺左佢算

個樣成隻豬咁

班警遲啲就黎開真槍射死人合法化架喇

認得佢 以前好似打過美式足球 入左香港一隊叫strom

法國記者: do it! Do it! Do it!

其實相由心生既野，有時想話唔信邪都唔得

佢上面講既Warhawks都係香港既一隊美式足球隊

係就快
開都唔會收手
只會轉模式

佢以為香港人係大陸人，打完會驚！夠膽開槍，睇下香港人點報仇！

咁情緒化有殺人動機
要報警啦

上次屯公夢見呢隻狗。佢係散仔人鏈，被人屌都係唔出聲果隻。
上網講嘢果然唔同啲

幾多人有枷鎖
你咪逼我地以死相搏

典型四肢發達 頭腦簡單

係咪要出xx彈 請你哋飲雞尾酒黑警先肯收手啊

屯公果日我都見過佢
個樣真心弱智

睇錯以為 李浩牲
其實應該冇睇錯
佢父母都幾有先見之明

開囉，開左班官啲資產
開咗就一天都光哂

有無巴打可以幫幫手將黑警陰招全部列印做長輩圖周街貼
斷指單野千祈唔好比佢地大造文章
插眼 揸J 拗手 10狗圍咬1個女仔 係佢地教會我地不還手是戇鳩的

見到你個樣己都係最大傷害啦
生到成舊屎咁
慘到係fb set 單身都冇人理果d 社會廢物

警察冇個好

咁醜樣單眼皮到咁

畜生你好 我係你同校師弟
快撚d一槍打爆我 好想比師兄射

弱智hi

侮辱左d脱北者
脫北者受金仔一家所害

呢件係自取其辱

冇講過和平好耐

笑乜鳩

開囉，開第一槍果個絕對千古留名，遺臭萬年添。

叫班狗帶番張委任證先講啦

[size= 各位麻煩上去facebook同佢傾下偈唔該/red][/size=6]

CID 好似係 Glock 17
17 飛

夠薑去中環開槍囉
到時黑警都冇得你做

變左德仔老豆

各位麻煩上去facebook同佢傾下偈唔該

其實你一開槍應該有400萬人出來，到時警方係咪真是控制到? 又如是你一個坦克車或者導彈出動……咁都好……我們都巳經無眼睇

肥腫難分

點解可以咁樣衰 中左幅射咁撚樣

係一槍打死我
我好撚驚呀屌你老母

你開實彈就仲多人出黎
到時就唔係斷手指咁簡單

想大力揸佢個波
輪姦佢

睇樣都知無讀過書

其實開咗先唔會收手....
仲會有其他人出

咪試下開lo，最好親身去狗總跪求一哥批准拎實彈

有快速上彈器架
每人12粒呀

畜甡

李浩牲？

做得警犬真係無撚腦

開完槍你地渣都無 其實唔開槍係保障緊你地警犬渣

係開先好

成日share HKG報, 港人講地呢d垃圾page, 睇得多真係會變弱智

係

下次記住開,唔開槍死全家!

寧為玉碎不作瓦全

哇呢隻狗一睇就知無腦個d，毅進仔文又唔掂，武又唔掂，屌你老母食撚屎啦柒頭警犬

唔開槍死全家

做黑驚既真係有一副狗樣

收手

有無手足幫下手

好型呀李sir

嘩～原來面嗰浸說話同底個浸可以有唔同㗎？

咁連登真係真真正正「愛國愛港」嘅清泉討論區。

好撚樣衰...

開啦
射死人你都唔洗指意走到

玩緊曲線

開實彈到時就乜野都會拋

push

開實彈都唔會收手

到時真係開槍咪又話人地係仆街
你哋講晒

開啦 睇吓你班癲狗點樣人性淪亡

屌你

你開實彈
一下次死既只會係警察

香港係中國貿易戰唯一既透氣窗口，你一開槍，外資就走，自封窗口，中共第一個拉佢去打靶

係就自已黎，唔好煽人做

上去 幫拖味？

韓國人樣

講少幾句都當幫忙

讀垃圾學校就唔好話比人知啦

係咪真架 你唔好氹我喎

幫你收皮就有份

吞槍自殺啦唔該

知佢邊個佢喺香港一隊美式足球隊度打波，隊波叫戰鷹。成隊有幾個黑警

開實彈記得對撚準我個頭喎 屌你老母

弱智樣

come on

你咪開羅，仲多人出黎呀，傻仔！

開口中

開，快d開

一粒子彈未必死一個人

開鎗射自己？ 揸唔揸穩呀呀蛇

嗱咁你就要諗下點解大家和平嗰陣 政府都唔理啦 係邊邊使用武力先
係咪無咗上個月嘅記憶？

弱智 死第一個開始仲有二百萬個 你估之後個兩百萬人你地三萬個差佬係夠玩？

係呀等緊你開，然後世上就會開始少好多香港警察

講左唔做正仆街 你開左槍既話 一行出街比人圍撚死

點解睇唔到

咩叫恐怖我
形容詞當動詞用
戇鳩仔重讀毅進啦

條垃圾del左po? 仲唸住同佢傾下計

我懷疑樓豬都係戰鷹嘅一員員

乜黎

開左我保證全港都唔會收手

呢隻畜牲咩水?

真係開槍會點？

612 咪開左lor

夠彊就開

我識佢 傻閪一隻 佢個圈子好多讀唔成書走去當差

條撚樣個wallpaper 果隊波

我都唔打波既

30000隻狗 每人六飛 死18萬人
我死唔緊要 我仲有二百萬減十八萬人幫我追究
你地30000隻狗夠膽開槍 日後清算時必定同樣下場

真，不過我無其他fb，睇唔到有無偉論

狗囉

我可能識你

挑, 搞咁多野連狗都唔係
個樣睇落都成個智障咁, 連狗隊都唔收佢

有無裘記校友呀

一係就開槍打死我
記住準啲呀神槍手

Del左po?

想問下你咁問係做咩事

佢個間中學係D社會垃圾先會入去讀

你係開先好呀 凹水狗

開槍，問咗你老細未呀？

讀唔成書未做狗，岩架

焦土囉，班藍絲唔見棺材唔見眼淚。

開完唔好唔認 一陣又話示威者移動搞到中槍
你想笑死人咩

一人一蚊送佢去海牙
免費海牙國際法庭導賞團

現場咁多人，唔知佢開完六槍，辣低六個之後，reload 個陣會發生乜事呢？

有本事咪開順帶一提做左咁多嘢驚犬民意逆轉未？

個名都話俾人知係畜牲

開完呢槍，要3萬隻狗陪葬

Do it

我無嘢講

點解呢條撚樣可以咁撚醜樣

你咁撚醜樣我見到你都好驚

快D開，一開就名正言順

快撚啲開啦屌你老母，得把口食屎狗

下原來唔係差佬黎 笑撚死真正支持警察既傻閪

真 你最好快撚啲開
我一定同你玩到底

健身唔健腦

真係差佬黎

快撚d開 你咪撚鳩up

好撚醜樣 食屎狗

開lo 屌你老母

一樣唔會

裘錦秋，又係垃圾band3爛仔

12號我已經咁講，
你開真槍到時同你開酒睇下邊個大鑊啲，
真係出解放軍都無用

Share埋港人港地啲野都知係冇腦仔嚟
好地地一個後生仔又點會成個廢老咁睇港人港地
真係鄧香港教育教左佢十幾年但養左隻人頭豬出嚟感到可悲

琴日拎槍出黎好大機會畀人搶槍

唔開正契弟

開鎗？ 魚革開咗啦

不過而家政局開鎗都無用， 革命軍已成

呢條友整容都救唔翻

還記得魚蛋事變嗎？
示威者為左粒魚蛋，犬方朗豪坊對出開左兩槍，開完之後結果係點？有咩好驚，大家個心情仲澎湃

啱呀 等睇開槍

比班爛仔陀槍

上面貼左軍裝相
發夢屯公果日見過佢
唔係著住制服真係以為佢係有唐氏綜合症

開咗 你仲大獲

屌你想殺人咪出聲

真係好撚樣衰懷疑人獸交mix出嚟

實彈示威者都會再升級

見到大笑左

點可以咁撚樣衰

祝佢仆街死

你夠膽開，我三更半夜都走出黎同你死過

仲有d狗那狗仔女

弱撚智. ON L 9, 屌你老母喇.

李浩甡
你好撚似畜牲
唔怕生壞命 最怕改壞名

夠膽就開槍
橫掂班狗都有人撐

睇下到時民意企邊邊

係 快撚啲開

我哋有冇得揀呀講到警察會聽示威者講嘢咁

你做乜撚野姐

唔好唔開，一定要打頭

開咗人權法即過 仲有全香港人排住輪你地班狗嘅老母

屌，成隻豬咁，真係相由心生

希望佢地知道個後果啦，件事發展唔一定向住單方面屠殺依個方向去

先唔講國際反應住，如果去到實彈之後，啲人都係未笠水跟住你一齊升級，我怕到期時應該幾精彩

咪賭下囉，睇下係啲人淆到散曬定之後佢地單拖出街都唔夠膽，何況而家得一兩個奶野仲要拳頭交就想出實彈屠殺依點威嚴上真係仲勁過大陸公安

發現發表呢d言論既差佬
一般般都係呢d樣

裘錦秋 喺隻揪

嘩屌佢老母個樣衰撚到呢
相由心生 面目可憎

有冇人幫手答佢

係咪要有人死
你班仆街黑警同埋政府先肯收手呀？

死咗啦！
死咗五個啦！屌你老母！
政府有冇回應過啊？！
捍衛住一個殺人政權仲咁撚大聲
而家喺邊個唔收手
先搞到示威者要出嚟呀？

你估我哋好想出呀？
你哋唔推進
話警隊獨立
唔會保護政府
示威者未會好和平囉
仲好愛你哋添

從來任何示威活動
只要冇咗警察存在
都會變得好和平
即使有200萬人係到

揸住支炮大撚曬？
有種你咪殺撚曬200萬人囉

唔撚用腦諗嘢

d 市民都比你亂棍打死啦
仲駛乜開槍

如果出實彈 真係死撚硬

啱啊
推到佢收皮

屌你老母開槍啦
開撚完你連report都唔撚識寫啦 傻閪

係就快，唔開正契弟，睇你開完點死

有市民死 就一定有犬隻會死 你信唔信?

無警察就唔會有暴動!

Push

如果開咗嘅話應該會成為法國黃背心運動
搶警察任何裝備

你開實彈就請你班狗飲雞尾酒

牲？畜牲？

張圖D字全部遮撚曬，然後加自己D評語落去，咁都得？
D評語任你寫，我話人地電視台譴責你警察都得啦

除非可以一槍就殺得哂所有出嚟嘅市民
學中共熄一晚燈 廿萬人換廿年和平
否則就會一發不可收拾

有時真係唔明藍絲廢老同呢班毅進垃圾
日日喺度叫春要出老解要開槍
中共畀咁多錢養班智障出嚟
主動捉蟲入屎忽

開啦開啦 睇你都無膽 垃圾

愛國警犬學人打美式足球，又唔夠支那仔打俾人恰到上心口，都仲好意思拎槍射自己人

用實彈囉，睇下你啲伙記會唔會比人搶槍射殺

試下開槍，香港整刻搞歪，全民仇警，外勢力界入。

隻眼做乜9

認真 我識佢
佢講野係真心覺得示威者係搞事
完全廢老思想

咁撚柒既

啲黑警真係成日睇埋講人講地 hkg報 時聞香港
以為自己睇嗰啲野係真架喎

佢話要開咁咪開飽佢 同我要鬧佢仆街無衝突

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

有邊次唔係你班狗撩事鬥非啊
唔係你尋日反口冇啦啦入嚟捉人
班示威者會出打狗棒法咩

李sir開完槍係咪準備以後係狗屋過活？

夠膽咪開囉
歷史會認撚住你

快d開

比多少少

想相認？

李畜牲果然賤畜有畜名

Ching 9up都有個譜

more

“唔克制就已經打死人”呢句真係聽到厭

示威者唔克制
你上裝之前都死撚左啦

真係
無一個係無辜

你夠彊就開

快d開，反正有盧sir頂住

你大我呀，有膽你咪開

頭一兩槍仲會係向天開

相由心生
唔難得知咁L7

夠薑你開啦，全香港同你一齊攬炒

包尾點都未輪到元裘

開實彈都唔會收手架喇
叫政府戒嚴宵禁囉

開呀 我成個人企係到比你開 唔開正契弟

隻眼比蜜蜂針？

Dse幾多分 po上黎比我呢啲地底泥學校提子下
咁你唔好入黎元朗啦你咁撚高尚
狗眼看人低你都係算吧啦

快開 對準我
早死遲死都無分別

又係典型win the battle of the war
嘅短視白痴

試下囉 屌你老母

開啦！唔開死全死 屌你老母

支持佢開，唔好得個講字

有人真係叫畜"牲"

答佢呀

P 牌仔呢個時間仲玩地區分化，你老母比狗屌

想殺一儆百？

到時唔知會多幾多人出黎

我無野講

黑警

我有講我讀裘錦秋咩？
你講話元朗地底泥廢校啊嘛 你讀邊區名校？
而家仲玩地區分化 又狗眼看人低？

開完就收唔到手

要打實彈第一個打死我先

快開，睇下邊個死先！

一陣比人武力介入

嘩住港島區好撚威水架咩？
讀名校好撚巴閉架？

開左打撚死你添呀

白痴仔

元朗地底泥
沙田狗
P牌仔真係自負到

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

咁你有反駁我講既野？又笑鳩人地底泥學校
你幾咁祟高隻眼生頭頂？

讀鳩咁臭中學 唔怪得

講得出呢句嘅就知佢無乜腦
鬧都廢事根本唔同水平

開呀！唔開死全家啲狗講嘢都唔撚用腦

成個格都好似啲狗，相由心生，樣撚衰，真係見到個撚頭張Profile picture 就想打撚7佢，以為自己好撚科好撚大隻，屌你老母

有冇法律界講下隻畜牲算唔算恐嚇？

警犬夠膽開一次實彈就好
一定仲多人

你狗眼看人低 仲想人同你講咩道理？
你要泥漿摔角咪同你玩囉

生到咁樣已經係最大懲罰

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

夠膽你地咪開

條友睇撚埋d左膠fb page
睇到傻

WTF 唔留活口都講得出口？

1

開呀 一槍打爆我個頭

你哋又有聽警察講嘢咩

胖虎出沒

大家可唔可以順便追擊埋呢個支那閪

冇讀書就真係冇讀書

啱先明明地圖炮話有得揀唔會住元朗
宜家又戴頭盔話淨係知裘錦秋係垃圾中嘅垃圾
一陣轉個頭又會話人歧視佢P牌仔咖喇

開新post

點解隻隻狗都係呢啲唐氏樣

係咪呀？
約定你21/7

你估依家香港人仲企你地果邊咩？
睇下尋晚班沙田街坊點撚樣趕走你班過街老鼠啦
依家撐警果班老弱婦孺係咩料子大家唔係唔知
唔好再呃自己啦 毅進閪

直頭冇腦冇人性冇良知

［純紓發］我們缺乏了什麼？

大劣人樣

好難講 佢地為咗幾萬蚊人工都已經癲咗 扮打都唔撚扮

推,要發大佢

係就快 咪撚唔開呀 唔開正龜公
咁撚無智慧嘅人拎槍真係恐怖

夠膽開槍
我下半世乜都唔做，剩係同你地班死黑警死過

讀裘錦秋都好打有限

真係毅進思維
點解覺得射死人就會收手?

細個都聽過北風同太陽既故事啦？

狗起碼個樣得人中意
呢個人唔似人 狗唔似狗
樣衰到咁想點啊

望到佢個樣我自行挖眼

個名點讀？係咪畜牲？

點讀，係咪畜牧個牲？

又係大6狗，呢場運動幫我地知道香港真係好多職業已經俾支那狗攞咗。。金盈條北姑

真係有機會，只要大陸講一句:算啦！我唔要香港啦，你地自己分左佢...

推到佢同沙sir一樣咁出名

成個懷仔咁樣

do it do it

我地係連登講雞尾酒要俾人拉 咁佢話開實彈有冇事架

係，我好撚驚，求下你射我

呢個八婆奶共奶到痴線, 好似叫黃智賢 睇中天節目話台灣一定要一國兩制和平統一 比其他台灣人屌到痴線

開槍囉
想食魚蛋咪出聲囉

佢哋ar 15仲要唔係30飛嗰隻彈匣

哦 原來係一毛 知道啦，單機啦仆街

隻眼大番小小先講野啦

最怕你唔開槍 最好出埋坦克車

夠薑就一槍打撚死我

中咗幅射咁 比著係我真係自殺算

我地已經死左人

呢隻狗係屯門見過

事實

好醜樣對住自己開一次實彈啦

發夢見到一開就可以重見8國聯軍之役, 到時克警一定夠打

畜牲

有冇人可以畫返對眼俾佢呀？

睇錯定睇啱，佢個名都叫畜牲

典型四支發達頭腦簡單樣，簡稱牛屎飛

健身撚個腦裝屎？

好驚啊

原子彈都唔散啊屌你老母

元朗嗰間呀
屯門嗰間勁嘢嚟

唔會收手!
你射死10個都不會！

真係開槍一定有義士搵班家屬謝禮報復
仲同你擋子彈咩

開左你就係英雄啦

學堂教可以開槍射普通市民？

人地牲蛇做野洗教？狗咬人都係發狗瘋就咬架啦

用實彈，只會有更多人出嚟
香港人唔怕嚇架，對唔公義嘅事係唔會屈服架，到而家都唔明？

閹狗邊射得出

傻狗又尻up，實彈？到你呢D黑腳話事架？你係咪食飽屎無飯痾呀？？幾時輪到你出聲，你呢D低學歷，低能力o既爛鬼黑腳，只可以被派到前線被打，除此之外一無事處，唔信你問下你個阿頭?

又一次證明黑狗無知識無紀律，打人完全為一已痛快，正一狗種，對唔住，侮辱左D狗

再講多一次，香港黑警，無一個係無辜的

撚有警察咩 成班都無委任證

狗真係有樣睇

呢間BAND 5都吹奏

呢度真係好多焦土派
推

single

未進化

我夠膽講 佢個樣已經係最大既武器

開咗我都唔會收

就算我真係唔想有人因為槍傷而受傷/命危
但係個PARTY都玩串哂. 開咗就只會將民怨再一次引爆
攬炒

個樣同隻狗有咩分別

打啊
一打左香港同中共永遠變血海深仇
台灣沒有了
香港獨立地位沒有了
事情演變成重大外交風波

政府不是不想打
是不能打
醒一醒吧

721見
我無野好講

快撚啲開

個樣咁撚柒，中咗輻射呀？

係咪要逼到全城勇武 打獲甘班狗先識驚
屌你老母唔打你就係到扮威 個個唔要命咁同你打
你班狗走都冇得走呀

到時侵侵即刻撤僑

快點開
鄧小平話過：殺20萬人 保20年穩定

推到林鄭做鄧小平二世

入商場開槍啦 射死幾件路人
嚟一次港版天安門大屠殺
咁全香港都會醒覺嫁啦

又係裘記

唔搶會俾佢射死
你話唔啱啲人都搶啦⋯⋯死架wor

就算你開槍都唔會收手呀黑警
屌你老母

好呀 開丫 政府可以倒台

唔開槍正仆街

係, 生命關頭真係咩都擺埋一邊, 同埋一搶第一支就除時出現開槍+集體搶槍事件

人地大大話明 不流血

咁大膽唔聽皇帝旨意

我驚到時會引發大規模殺狗行動

屌你老母你試吓開啊
我哋實同你玩大佢
唔好當我地好好蝦！

魚革已經証明左 果程情況下開槍 啲人會撲返你轉頭 會同你攬炒

全區尾幾

你試下開一槍實彈丫，到時就真係暴動喇。原來黑警真係無腦

屌 你決定到開唔開槍咩
你咪又係度鳩up

識佢
個個都佢豬sam
香港美式足球界知名狗公
成日想約女去睇佢比賽
可惜個樣搞到佢食檸檬居多

細到差D見唔到眼珠

呢條友好似係元體會做gym

唔開你死全家

佢隻眼睇唔睇到嘢

就係等緊你開

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

你仲覺得暴力可以令人屈服?
一開槍我保證係全面開戰對立﹐日常行咇都有機會遇襲
毅進仔諗野咁撚天真

個樣咁豬

真係唔介意就覆都唔覆啦
又要扮冇事又要拎尾彩

喂柒頭
歡迎你開槍射示威者
但懇請你揸實啲唔好線手跌咗支槍
"暴徒"係無性㗎

人如其名豬sam

夠膽咪開囉 你咪又係鍵盤戰士係道拋人

係實彈都唔收手
夠膽你就開槍
有死士出現，你以為開槍嚇到人？

一開槍又嚟多次二百萬人上街

咪試下囉
到時有人請你地飲雞尾酒唔好喊
玩到咁大 逼到支共即刻收返香港對全香港都無好處
到時你地D警犬無位企,比支共D武警落黎取代你地

睇樣都知冇咩腦

條ON9仔有係facebook 回應

快開。。。

我話內部 / 向太 指引殺人有升職

佢del 我comment 唔敢答

講中左

閹狗射空氣？

Hi左禁藥咁撚樣

畜？

比我就唔忍喇, 開槍啦, 得把口, 垃圾

班警畜成日以為實彈可以解決一切問題
到時睇下，作為最後手段、最後一根救命草嘅實彈都用埋，問題解決唔到不特止，仲要賠上埋全部前線人身安全時，睇下仲有冇咁口響
局勢未到萬劫不復時，辭職係佢哋唯一機會，否則全部警畜都等住被清算

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

你都叫一毛
我逢支那人必歧視都叫一毛

點解可以咁樣衰😂😂

開槍未啊牲牲嚇到我好驚

快d開啦 射我啦

李浩甡, 係咪蓄牲個牲

琴晚發夢見到佢電話號碼
好似係 98086458

快點射死我

發夢都記得好犀利

夢境都記得咁清楚 有冇太空卡手足夢遊call下佢咁

仲有招呼狗那同仔女

返屋企打你老母

開槍殺曬你地班暴徒

我哋係要追求到更好嘅社會，先肯收手

應該唔會，但你同奴隸蔥肯定可以收皮

第一槍一定要打落我個頭度

快撚D玩大屠殺啦屌你老母

唔開正仆街。
雖然你開唔開都仆硬架啦
夠疆咪開槍囉警狗
睇下到時你地下場如何

又係得中學學歷

如果開實彈，真係會暴動
你諗你啦

開實彈又人死的話,我預測會有人激進到燒警察宿舍

給香港警察最後忠告

佢隻眼起邊

港人港地。。。

等佢開
即刻俾習總殺頭

李耗牲

佢以前係隊波既花名叫豬sam

開左入佢數

佢係咪暗示64有殺人

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

你咁都睇到